請教叫過ptgf的連登友

如何分辨真的ptgf和假的ptgf？

何謂假的ptgf？
釣狗公ac？

假嘅叫ptbf